[機場]集思廣益，抗爭者宣言

師兄發夢見到自己喺機場，群情洶湧啲口號震撼到我有啲濕咗

我覺得，趁依家個氣勢，與其大家鳩叫口號，不如再次draft份宣言，顯示我地嘅決心同之後嘅目標，最好就對住外媒大大聲讀，咁就可以團結大家同更新訴求。

非分化，純粹諗吓，點睇？？？